---
layout: page
title: RESTful Golang
permalink: /golang/
---

# RESTful Golang

### Пример из курса [Udemy] Golang: build RESTful APIs with Golang (Go programming lang) [2018, ENG]

<br/>

![Restful Golang Example](/img/restful-golang-example.png "Restful Golang Example"){: .center-image }

<br/>

Простой пример реализации Rest на Golang:  
https://bitbucket.org/marley-golang/rest-golang-simple-example/src/master/

В проекте 2 коммита.

<br/>

1 без использования базы данных.

По сути все описано здесь:  
https://bitbucket.org/marley-golang/rest-golang-simple-example/src/e3a769efbf078ab9dae8055f4305c2462afe3503/main.go
